Nogmaals zij kuste me en tore zelf weg, maar ik kon gemakkelijk zien de teleurstelling was zo geweldig aan haar zijde als de mijne.
Ze vertelde me haar zoon was zo lui als ik was, en zei dat het ontbijt zat te wachten voor ons beiden.
Ik snel klaar met mijn toilet en vonden ze allemaal aan de ontbijttafel.
Ellen bloosde diep toen ze me zag.
Een greep uit Harry verzekerde mij dat hij was geslaagd en dat Ellen niet alleen wist wat ik had, maar ook dat ik wist wat ze had gedaan.
